{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_101148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "제가서화병"
    },
    "text": "諸家書画病 (제가서화병)\\n\n義親王イ·ガンゴン（1877〜1955）と近代初期の作家たちの文字と絵が書かれています。計12枚で2枠に収められています。義親王イ·ガンゴン、ミン·ビョンソク（1858〜1940）、キム·ユンシク（1835〜1922）など、合計12人の作家の文字や雁、菊、蘭などの絵が描かれています。 具体的な作品の注文の内容は以下の通りです。（12-1）「晩悟」という作品の注文、サイズは21×22cmです。（12-2）「白文邦人」という作品を2個注文しています。サイズは29×15cmと21×2cmです。（12-2）菱形で15cmの「白文判」が1個注文されています。（12-6）「白門院人」という作品が2個注文されています。サイズは22×11cmで、「朴彛楊印」の文字が入っているものと、17×16cmのものです。（12-7）「朱門院人」という作品が1個注文されています。サイズは「葦」という文字で14×15cmです。また、「白門院人」という作品も最大直径が18cmのものが1個注文されています。（12-8）「朱門院人」という作品が2個注文されています。サイズは「安息」や「安息法」という文字が入っています。それぞれのサイズは2×0cmです。さらに、「一」や「二重」、「五百門院人」という作品も1枚ずつ注文されています。サイズは0センチです。 作品の国籍／時代は「韓国-朝鮮」で、材料は「紙」です。分類は「文化芸術 - 書画 - 字 - 一般書道」です。作品の全体のサイズは、全高800cm、全幅2560cm、縦256cm、横1896cm、全高797cm、全幅2560cm、縦260cm、横1908cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "作品の国籍はどこですか？",
            "answer": "韓国-朝鮮"
        },
        {
            "question": "作品の材料は何ですか？",
            "answer": "紙"
        },
        {
            "question": "作品の分類は何ですか？",
            "answer": "文化芸術 - 書画 - 字 - 一般書道"
        },
        {
            "question": "作品の全体のサイズは何ですか？",
            "answer": "全高800cm、全幅2560cm、縦256cm、横1896cm、全高797cm、全幅2560cm、縦260cm、横1908cm"
        },
        {
            "question": "作品名『晩悟』のサイズは何ですか？",
            "answer": "21×22cm"
        },
        {
            "question": "作品名『白文邦人』のサイズは何ですか？",
            "answer": "29×15cmと21×2cm"
        },
        {
            "question": "『白文判』のサイズは何ですか？",
            "answer": "15cm（菱形）"
        },
        {
            "question": "作品名『白門院人』のサイズは何ですか？",
            "answer": "22×11cmと17×16cm"
        },
        {
            "question": "作品名『朱門院人』のサイズは何ですか？",
            "answer": "14×15cm"
        },
        {
            "question": "作品名『白門院人』の最大直径は何ですか？",
            "answer": "18cm"
        },
        {
            "question": "作品名『朱門院人』のサイズは何ですか？",
            "answer": "2×0cm"
        },
        {
            "question": "作品名『一』や『二重』のサイズは何ですか？",
            "answer": "0センチ"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 257
    }
}